唔洗去元朗，元朗白衫一走警察即到。

警黑合作

立場life

live

白衫已經散開咗

屌你老母 今日元朗 明日香港

屌警黑老母

完美配合

元朗已散 留意立場live

散開咗都好

大把時間清算，最重要市民安全

黑社會走曬 黑警即到
唔係夾埋都唔信

官商鄉黑勾結 100% 得到證實

傷撚哂 跌低俾人狂打

時間岩岩好

推

死黑警
一早又唔黎
屌啦聲

個timing 有冇咁岩呀
走哂先黎

元朗人全部一齊出

唔洗嚟 幫手推推

黑警

會唔會有人封元朗出入口制服暴徒

香港警察
專攞尾彩

push

警黑

幾好默契呀係咪個面換衫另一面上返去咋

大家入村

立場直播睇到晒白衫走晒警察先到，又會咁岩時間

出去換番件衫再入返嚟

夾曬時間

元朗三不管 警察冇用就解散啦 支持成立民間自衛隊

走哂都好

暫時無事

今次一定要向國際社會尋求援助

佢哋換衫散開咗啦

警察同999真係痴撚線

幾分鐘前幾十個白衫係元朗站渣fit，一走一隊防暴警先到，香港警察保護黑社會就最撚專業

警黑果然配合得天衣無縫~

官商鄉黑世界級 LOGIC

夜晚返元朗 = 去完遊行

推 前後腳真係夾埋

屌啦星
白衫前腳走，警犬先後腳黎
話無溝通過搵鬼信

元朗警署我屌你老母

係咪一個人都唔拉？

官商鄉黑警
以家可以加多個下等生物

換衫啫

警察冇個好人！

站內 畀黑幫恰 畀黑警恰
班市民都仲可以咁好聲氣

真係服撚左 .....

老老實實，今時今日重走去報警，係天真定真心膠？
我真係唔知香港人幾時先肯醒。

屌 個社會點解咁撚黑暗 黑社會大哂？

仲要慢慢行 扮下跑都無
成班企哂係站都唔去追班黑社會

齊齊報驚call爆佢

cut線呀

大家真係要好好操練下

唔駛好耐 肯定全港 鄉黑+黑警 都恰鳩市民

我覺得今次真係點都肯醒啦掛，警黑合作到咁撚明顯

警黑合作
最後一個人都捉唔到!!!!!!!!!!
屌你老母!!!!!!

有人暈咗20分鐘

屌你老母死差佬！

完美示範警黑合作

有冇錄音呀

真係有人比人打橫比人抬走左

完美警民合作

警察 黑社會 合作無間

推上國際新聞

立場記者 同 另一個記者都被人襲擊, 其中一人受重傷
立場記者依家負傷做緊直播 ...

痴撚線 .....

100% 警黑合作 白衫佬走晒 啲黑警先黎

偷笑？

警察： 咁依家有冇市民需要幫助？

無仇報

黑警有無拉傷者告毆鬥?

食屎啦

由捐錢開始
到白衫牛屎佬打人
到警察失聯
無政府到呢個地步

呢單野，嚴重過中環
請煲大佢，上車亂扑人，一個人都拉唔到？

香港警察為黑警牛屎老你地食屎落地獄

有冇搞錯？

時間夾到冇朋友

警黑合作無法無天，dllm。

夾晒時間，警黑合作

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

成個鐘先到 999 cut線

警犬100%： D人去哂中環 所以你哋抵死

點解冇人講林卓廷用消防喉？

黑警
表面上環明刀明槍
背後係元朗放暗箭

收到風係元朗下村黑社會
唔好問我有冇來源

推！元朗唔好理住啦！

一大班黑社會通街打平民，居然冇警察冇防暴去驅散，要圍元朗警署要警察交人！！

唔使黎 而家集中焦點上環
擇日入黎光服元朗

到底班黑警有冇羞恥心
自己光明正大咁放黑社會打人
服務市民？儆惡懲奸？我呸
仲對唔對得住警察個名
真係覺得呢d係警察要做既野
服務政權都算 警黑合作都咁名正言順出埋

杜議員都算有d良心，屯元天比某d勢力控制咗啖耐都肯出聲

明知今日開片連做個樣都唔做
大家都明啦

垃黑狗仲要屌埋班市民
真係無撚腦

推上國際新聞
元朗黑幫同黑警勾結
議員林卓廷, 蘋果記者, 立場記者 同 另一個記者都被人襲擊, 其中一記者口部受重傷
立場記者依家負傷做緊直播 ...
痴撚線 .....

知法犯法

垃圾！

屌佢老母仆街死啦

黑警！

元朗警黑又be water
警黑互相掩護

都唔知係咪白衫換制服，d時間夾到

黑警 真係 指黑社會

合作無間

時間啱啱好，好清楚鄉黑

點都要報左先，唔報佢地就話冇收到消息

元朗站無cctv

仲敢拎胡椒噴霧！

肯定捉唔到人
下次有呢D情況要打撚爆晒D警鐘,CALL消防救護做掩護
打999搵警察係冇撚用

同黑社會同一陣線

【7.21 嶺南開放庇護站事宜】
嶺南大學康樂樓2樓屬於學生會管理，現開放2樓空地予有需要人士暫作休息，避免受不必要滋擾及攻擊。

地址：屯門青山公路嶺南段8號
時間：即時至翌日

請不要逗留在元朗站，直接由兆康站前往嶺南，並於北閘進入。

元朗普通市民 小心啊
黑警放任鄉黑打你地啊
警黑合作

擺鳩明合作無間
係囉！又會咁啱一走一入囉！
屌晒你班黑警老母呀咪撚再話人打份工、妻女無辜呀！

we connect

警察痴撚晒線

一定要集體投訴黑警黑社會

[有片]元朗黑社會打人實錄

邊個社團？

文宣: 香港政府已無能力管治香港

元朗勢危治安差，冇人敢shopping 買樓

黑社會同警察打傷外國人

黑社會打傷原居民、鄧氏!!!

警察、何議員感謝黑社會，衝入西鐵打人

無辜乘客西鐵內受傷，要求賠償

治安惡劣，人心惶惶，不敢返工

有樓人士已經想放元朗樓，供樓者表示擔憂

現場有救護到左, 好早, 早過記者
白衫連救護都唔比走
同埋由救護報警都無用, 照唔理